今日銀行問我:你做性行？

佢:X生做性行？
我:唔係
佢:我問你做性行？
我:我做正行...我個樣似做鴨？
佢:.......

點解我女朋友笑到仆街都唔話我知咩事

好撚好笑呀

性行嘅意思係性格行為分析師
你冇讀過幼稚園？

笑點係邊

where is the haha point?

I found hehe point

點解你咁撚醒都有女朋友

咁都負皮

邊個負皮

笑點為紅字

邊條on9正評咗？

樓主自己